[突發] 奧斯爾被踢出阿仙奴 疑因指摘中共逼害穆斯林

而家twitter 著哂火了
大家去twitter search ‘muslim in China’ 做任 求其貼一個link 先

推

雖然因為指責支共被踢係好唔應該，但佢本人都唔係好得去邊，返去搵埃爾多安啦

佢唔係德國老?

好似有火雞血統？

屌，我阿狗都好嬲

一定係攬炒巴幫手打國際戰線，著哂火

pish

佢係d大突厥主義者
撐埃爾多安
揸德國護照走去見埃爾多安

之前先屌鳩亞美尼亞
不過唔理 你因為反支而犧牲就撐

又要數錢

Push

咁阿妓係咪即係撐新彊集中營

土裔德國人

係

諗好轉邊隊未